姚嘉妮超正超淫，所以開二次post

屌你老母 屌你全家 屌埋麻友

屌又無圖

你老母都好撚正

痴𨶙線

以為又係睇麻友

整容樣 臭雞 不了

都係冇圖 你開post 黎把撚呀